美股溶斷近了，好友悔改了嗎？

所有手影都出緊黎
最後一次呼籲大家清倉

遲D你會多謝我，講完~~

所以樓主all in sqqq 未？

有貨，但唔會ALL in

Trust

價投者表示：驚閪呀！

快D跌啦
等左幾個月

揸住sqqq再望住納弟日日創新高係咩感覺？

特價囉

希望救得一個得一個

開始做空軍

正式見頂

welcome to join

呂師兄勁
師父一定好高興

今日沽ndx賺左70萬

盤前繼續跌

邊度有得睇盤前價?
利申用ft 盤前係8pm

富途

希望大家都平安

lm

環保post